大埔荔枝山山塘路天鑽地盤，已確認有五人確診

仆街中國建築，為趕工拎入伙紙，一個地盤谷2,3千人，已確認3座2個裝修確診，10座3名確診。
死唔停工，唔申報有人確診，教確診者落假口供，想隱瞞事實。
如果病毒已散播，將會全港九新界播毒。

中資

間間大判都咁狗

推啊

停工啦呢d支那公司

一手料？報蘋果啦

推

有冇汁

聽日應該都係鬼鬼祟祟出咗落份濕9報告

Agger

PUSH

師兄係個到開工？

地盤應該係下一波 大爆發地點

又熱又焗 做野基本唔會載口罩
好多地方 空氣唔流通
左瞞右瞞

認真？我識朋友係到做都話勁多人比人格離
隔兩日消失幾個咁
個feel堅似爆發緊
Btw,中國佬地盤趕到閪咁，我估就算有都唔會停工

推撚爆佢老母臭閪

一個地盤谷2,3千人
咁多架

都係上面啲人同我講

好似好多都爆緊

4千幾都有

同sgp一樣
所以千忻唔好同地盤佬差唔多時間坐巴士

以後無得返？咁仆街？

真唔真 我男朋友做梗

識人做緊

留名

有無source

中大都有司機中招
#1656

咁樣大埔居民真係多得天鑽唔小，一收工病毒就係區入面四散

開緊工
日日百鳩幾人排隊打卡

我都係聽上面講

收佢停工啦 好危

快啲停工

冇 上面啲人講

係 一出地盤已經係住宅

又如何？

平日夜晚，假日都照開工，無視環保法例

信政府 唔撚驚

中國佬

毒蛇陣直撲慈山寺

推到區議員睇到

個地盤日日仲有勁多工人返工
附近啲住宅gg

每日朝早同黃昏都勁多工人行山塘路條斜路
住嗰頭啲人都係行嗰條路出入 勁易播毒

old news

最好

武漢肺炎

平時上山一定搭的士坐綠的都玩完

好撚多無良地盤都有 一定要煲大佢

要記者！！

好驚

屯門掃管忽珺瓏灣個地盤一樣情況

唔停工好呀
愈大獲愈快樂

家人買左其中一個單位

送肺炎

【#7月29日 大埔區新增確診個案】

⚠️ 有關確診個案資料如下：⚠️

🛑 第2954號個案：62歲男子，居於 #運頭塘邨運臨樓，7月15日開始發病，有病徵，沒有外遊紀錄。

🛑 第2976號個案：57歲女子，居於 #運頭塘邨運臨樓，#無顯示發病日子，#資料顯示無病徵，沒有外遊紀錄，與本地個案有流行病學關連。

【 #7月28日 #大埔區新增確診個案

⚠️ 有關確診個案資料如下：⚠️

🛑 第2863號個案：34歲男子，居於 #大埔新達廣場6座，7月26日開始發病，有病徵，沒有外遊紀錄，與本地個案有流行病學關連。

🛑 第2870號個案：50歲女子，居於 #大埔荔枝山村，7月27日開始發病，有病徵，沒有外遊紀錄，與本地個案有流行病學關連。

🛑 第2871號個案：20歲男子，居於 #大埔荔枝山村，7月24日開始發病，有病徵，沒有外遊紀錄，與本地個案有流行病學關連。

【 #7月27日 大埔區新增確診個案】

根據衛生防護中心，於今日（7月27日）晚11時30分公佈 #7月27日的新確診個案中，大埔區新增 #四宗確診個案。

🛑 第2696號個案：37歲女子，居於 #運頭塘邨運臨樓，7月19日開始發病，有病徵，沒有外遊紀錄。

🛑 第2698號個案：29歲女子，居於 #新達廣場第6座，7月23日開始發病，有病徵，沒有外遊紀錄。

發上轉自fb:區政聯盟大埔及北區工作隊

依幾單都係你地盤附近，荔枝山村同運頭塘仲要工友食飯必去，荔枝山村有你地盤管工寫字樓。
不過交樓比較緊要，萬不能停工

屯門掃管笏 珺瓏灣個盤
為咗趕8月中入紙驗消防
諗住驗完消防即刻入紙驗op
有工人發燒唔講
某個部門8成人去驗
未出報告未確定有冇事 都叫人返翻工

1月嘅時候個個都咁諗 到依家都未出事

出左事唔報，你哋咪唔知law
機場盤爆到仆街咪一樣唔去報

個個盤都話出事架啦 依家又唔見有事

打上衛生防護中心講呀

跟本死咗唔抵可憐，中咗招果d仲聽判頭講跟講大話唔爆出黎，跟本想害死其他同行，反正係咁，不如你地自己中晒去死咗先好啦

兩個禮拜後又創新高

我之前係嗰度做過，真係有咁多人
兩三個月之前已經知有人中咗，個安全佬叫我哋一定要帶口罩就算，冇傳媒報過，冇政府啲人嚟睇過，地盤落手做就算唔驚熱帶口罩，但做一陣個口罩一定濕晒，所以根本好多人做做下嘢都會除罩
好彩走得快，之前我仲要做開9，10座

其實點只一個地盤中左
只係無爆出黎無人知

地盤不嬲都高危
人太多，太多人頂唔順會除口罩

唔只
隔離馬路個個盤都有兩個

聽人講前幾日堅城13人群組，係荔枝山天鑽其中一個判頭

pk

唔駛搵食？

今日仲仆街，唔俾人上大樓食飯，要全部人喺G樓或者LG1食飯。
即係逼人集體聚集，逼人中招，啲中建佬就自己坐喺辦公室度歎冷氣。

呢區嗰件熱狗來

咁多人

any updates

真？咁賤？

個到成廿座野
每座廿層 仲有地面停車場

推！咁撚賤

真 勁仆街

信支那 唔驚

象樓主驗左未呀

報蘋果啦！

好似唔係嗰邊好似毛家俊